
                      Me decepciono un poco. Se hace larga y aburrida. La acción es lenta y la cantidad de nombres de los que se habla es tan amplia que te pierdes. Creo que lo único a destacar es la historia, que merece la pena conocer y algunos de los actores.
        
            